日本玩具既日本內銷版

小弟見識少 唔係好明出面賣緊既日本內銷版係咩黎#

訂既figure係咪日本外銷版
訂去集運再寄返黎既又係唔係日本內銷版

如果係,咁除左amiami張單外有無其他分別係分到日本內銷同日本外銷版?

小弟玩具收集者 想買隻終極日版既尼祿figure收藏

應該冇分別

點解出面玩具鋪可以開貴5成價
好驚比人呃

邊間？支持你舉報佢

人地有紅色背景
警告你唔好咁撚多事

你地D街外人買唔到
要有背景特別訂

聖衣神話啲人講話日版QC比港版好講左十幾年
實際上感覺無乜大分別,
你唔好彩嘅日版都會中sad貨

royal級？

我真心想買終極日版figure
唔係想舉報人

求背景圖案

你想買咩

我成日都去老秋，唔覺真係有份国內版同国外，全部都同一間廠，同一批QC

原來我哋香港人一直都係買緊唔正宗嘅玩具

我未有野想買住
想做下資料搜集先

玩具界二等公民

有日本空氣, 隻野都貴D啦

香港食水係好深，直接去amazon jp amiami買加埋運費都冇咁貴

買既比人叫日本外銷版喎

正版大廠1/8 figure一般都要1萬yen左右一隻，低過哩個價嘅九成九都係大陸盗版扮正版

土人 SHF 又話有咩日本內銷版既
又咩黎

聽講全港得一間有賣日本內銷版

香港唯一一間有日本空氣既良心小店!

未聽過日本外銷版，唔知你係代購定自己直接從amiami買

亂講

人地良心小店話係就係

你竟然想抹黑良心小店?

收到風有間舗叫尼祿屋有得賣真究極ex日版

有間得到政苦支助7位數既網店講既
所以我覺得我一直以來買既都唔係日版野

新手學野

我問左佢佢話只會幫你代購,唔識分日本內銷定日本外銷版

想知多啲

聽講尼祿屋唔識好似ns 良心小店 郵輪玩具咁 預先幫訂客開盒check qc

btw 搵左佢訂fes 2018尼祿立牌
應該係日版架掛

無分別架

之前叫咗店長都去申請七位數資金
反正尼禄都係紅色
佢又唔去

尼祿屋店長細個無老豆俾十萬零用

所以無資格申請七位數資金

點解價錢會差咁遠

報紙專欄都要收錢啦
FB長文唔使錢？

壟斷晒個市場 有咁貴賣咁貴
希望會有新店舖加入個市場競爭下

自己直接經amiami買啦，佢可以直寄香港，郵費好似係1700-2000 yen一隻1/8 figure咁上下，個分別只係語言唔同咗，同埋amiami一般只會賣正版，二手貨全部都有人check過先會由賣家手上收購，風險比amazon jp低，唔洗怕買到盜版
唔介意二手嘅都可以睇下駿河屋，基本上同amiami差唔多都係正規figure交易網站，但只會送日本國內，要自己搵集運運返香港
而係amazon jp買就要賣家睇評價數，多過100而唔係短時間內突然有大量評價，又大多數係4/5星評價都信得過
而中伏機會最大嘅係yahoo jp拍賣，好多都係喺賣大陸假貨，假如價錢低到唔合理，eg正版10000 yen，即決(立即買)價低過8/9000 yen就九成九係假貨
論風險：amiami/駿河屋>amazon jp>>>>>>>>yahoo jp拍賣

有credit card咪唔洗幫襯佢地囉，好多時日本二手嘢都幾抵玩，上一手keep得好嘅話，成色同全新基本一樣，但價格比全新平10-40%不等，睇你想要開盒個下爽定係想要高性價比

thx
但巴打都係未解答到我topic既問題

Amazon jp依家有d係amazon直接賣
係純粹無good smile shop 特典

留名學野

乜依家玩日版都唔夠
仲呃鳩人有咩內銷外銷

無証無據唔好屈人
我係真心求教兩者分別的

真究極ex日版，好中二feel

正常係咪有咩貨物比較圖
想了解下

同求

俾左圖你睇既話點樣仲賣20算?

咁大佬我想買你最top既野我都想知佢top係邊啦

唔需要 你有獨立思考能力既我點賺錢?

曲到

點解貴咁多

我想尋求真相

大公司會分代理
國內: figure 廠自己
海外: amiami
中國: bilibili

個人經驗就海外版吃香D 附贈特典
國內版反而就未必有

邊個同你講中國代理係Bilibili 啊

我愛樓主

bilibili

有啲貨國內版同國外版係會有少少唔同，可能係因為怕去到其他地方會有問題唔入得(例如安全問題：高達模型有時國內版啲角會尖過國外版)

你上網用信用卡比錢，寄去代運既日本地址，咁咪得

tf有分國內版國外版
魂限個d就只有貼紙不同,qc一樣
除非madein個到寫中國/日本,咁日版先會qc好d

樓主係咪睇到呢間on9 出的價錢

好耐之前去咗秋葉原買咗隻 天津風1/7 佢嗰啲係樓上figure 鋪 周買咗9000幾 jpy 左右 佢嗰陣時寫咗咩中古貨品 咁佢嗰啲中古貨係咩黎？

咁多真心

Bio2賣成皮幾野

Lm先
我都打算申請資助

口號係自由市場，明碼實價，明炒明賣

lm

二手貨

從來無分咩內銷版乜乜
全部都係同一批貨
行貨只係大行直接同生產商大LOT咁買入
買完貼自己貼紙EG新華行, ELITE變行貨
BANDAI野可能BANDAI ASIA會入多張中文宣傳單咁

你話點解價錢有差異
有運費, 手續費ETC 仲要食你一水

有好多巴打認真答我我覺得好事黎

水魚屋有解釋
但聽人講QC一樣

睇黎樓主想幫襯依間黑店

我睇完都路知up乜

如果我有好多錢我一定會幫襯

其他公司呢

呢個我知
你間鋪係賣二手玩具
日本二手定義 只要經過客人手
無論係開過定未開過
都稱之為二手(中古)

我都唔明
當佢廢UP
洗乜care 咁多
內銷外銷又乜出自大媽手筆

ps4 wallpaper黎既

嗱鳩屋真係

我係收集廚
要買就買終極日本內銷八角雪梨紙版

申請黎買玩具課金

咪一樣
例如咩公司
雪梨紙係大紙皮箱入面放幾盒避免互相磨擦用
一般玩具店開紙皮箱display都拆紙
8唔8角睇運輸, 唔關事
我日本運日本都試過爛盒(amazon) 最離譜穿膠袋(唔係玩具)

外銷內銷 我都係係毑狗屋聽返黎
間野真係痴撚線

問題係日本買完係日本寄返香港同直接係日本網寄返香港既有無分別? 當你運費一樣

依家良心小店話有分別

所以我要開post學野

thx 受教了

佢地話有分別...
個名佢地講
作個日本天王專用銷售版都得

尼祿屋都無日本空氣

幫襯過一次未到貨

咁到底果兩隻洛克人有咩分別

唔係好明你問題
日本買同日本網買有咩分別 店頭同通販既話無分別

有樣野係可能有分別既
大陸廠做, 大陸出貨去日本果批同大陸出貨去香港果批分開運
但個SOURCE應該係一樣 唔會話香港果批就2等公民(貨期可能係2等公民既)
實情係點唔知, 純9UP 只係覺得無理由大陸>日本>香港咁運法

sorry我問得1999
咁巴打理唔理解到良心店指出既分別?

入嚟gchi樓豬

g持我做咩
我只係開post學野

你不如
Facebook問下佢
叫佢搵隻內銷同外銷既日版
搵下有咩唔同
然後開心share

佢貼返呢篇文條link比我

即係佢撈亂左佢自己都唔知

佢夠膽話AMIAMIJP同INTERNATIONAL有分別已經唔想理呢間on9舖頭

建議店長可以將定價set到20算
再係proposal寫大幅調低價格 作為申請資助賣點之一 fat fat

聽講店長家底清貧 交收唔會揸藍色波子

我娜歐屋支持者

咁想問你分唔分到終極內銷版？

同問

下次去日本旅行買隻新野,再返香港買同一隻試下咪知囉
利申:係日本買試過中sad

娜歐屋或成最大贏家

慘 無仇報

同同問

邊個報串迫害香港唯一日本內銷版良心小店

仆佢個街

原來一哥轉左食二次元水呀

是咪有故仔

佢以前搞48代購都出名臭哂
後尾佢轉左搞二次元野 不過唔知佢間舖叫咩名
一見到日本內銷就知係佢條on9

色情漫畫

半裸FIGURE

撚鳩屋

毒果

勁痴線 up 晒封面圖上fb

撚狗屋話有分別張圖

曲線宣傳

其他版本係邊度入 咩貨

除左張圖蒙d 外仲有咩分別

拆出嚟對下再影相先講啦

睇到啦屌你
rockman 同 megaman

左上角 Rockman 同 Megaman

利申，rockman 控，最近隻anniversary 4圍搵rock man 日版：。其實只係biohazard 同 resident evil 地域譯名唔同

冇錯,地區唔同名咪有別
shf街霸d都係咁豪鬼都印唔同名

但佢將一個例子引用落所有產品到
metal build呢d又有無真正分別呢

可能多個日本審核通過貼紙呢

無，

大家都係madein支那

記得當年小圓有木棉花貼紙

而家都有

屌我第一時間睇到樓主topic都係諗起呢間臭西
以前見佢新開like過，但近期佢一出左篇所謂澄清
文即刻unlike返，又係吹內銷版仲要話自己用11定15數所以係貴係正常 人地代購美少女戰士隻眼藥水行內個range同一款 $80-150，佢出$350話覺得冇問題 cls

我無like到都係wall到洗我版呀

落左廣告啊嘛

啊怪得蘋果咁快報

娜叔無做錯到

假設佢真係收到筆資助
唔講出黎咪沒事
係要講出黎 以為自己好威威咁

不過依家都未死的確係威既

得盒背有

除非你識天眼通望到盒入面